英文差到文盲地步, 應該點做

平時公司send下email都要google
外國人問路都唔識應機
應該點樣從零開始
但求溝通到

識唔識i go to school by bus

至少你識 send,email同google

從生活開始改變下
例如將你手機 電腦呢d常用野轉哂做英文介面
得閒睇下美劇 聽得多就識用

文盲都可以做白領仔？

巴打 學語言要方法態度正確 咁就進步快

有咩想再了解可以 telegram 我

留名學野

我都係咁

但依然垃圾

由a an the開始讀起

唔死都冇用

睇美劇真係有幫助 （但幫唔到串字 呢個真係要背）我朋友英文u
但佢同鬼佬都購通到

我都係 點解中學唔學好英文

hi hello bye ?